最撚仆街一定係啲阻人收工既撚屌

一個返10鳩幾個鐘已經好撚攰
臨收工 重有啲仆街 係咪問重咪收 死閪都要入黎
重要坐到過哂鐘都唔撚柒走
依啲阻人收工既柒頭 死左真係要俾人燒春袋